18 fg offer求意見

18fg 本身有地產MT offer諗住做
但岩岩有個中資ibank MT offer
人工冇地產咁高 但有得去Sales and Trading度做
想問下巴打絲打知唔知邊條路好行啲 中資ibank有咩出路
如果係你地會點揀

中資都有ibank?

地產mt人工已經唔高,fo仲有得再低d係唔係海x呢d公司

係 間中資岩岩先係香港發展左幾年

地產今年有26k 計埋雙糧bonus其實有差唔多30k一個月
間中資低少少 冇雙糧但都有bonus

你地會點揀

如果係x銀國際或中金個d ibank，試下都幾正

地產MT
Sales and trading份工無咁穩定

Guotai guanan, China merchant, ccb, icbc, 都屌